之前有班阻膠懶有見識，分析順得中心環境又話旁邊有曱甴屋不宜做三行云云

屌你班阻膠老母，中聯辦環境惡唔惡劣？，中大環境惡唔惡劣？ 觀塘環境惡唔惡劣？

阻膠出嚟叫兩聲